# Задача:

Написать функцию, которая будет принимать на вход лог for_test.log и выводить последние изменения в параметрах eid:

Алгоритм действий:
- найти в логе две последние записи eid
- вывести в консоль две строки "Предпоследние eid: " и "Последние eid: "
- найти отличия в ключах и значениях в последнем и предпоследнем словарях eid
- вернуть в return словарь с найденными отличиями.

Дополнительные требования:
- для открытия файла использовать контекстные менеджер with
- использовать slicing для перебора списков в обратном направлении
- Использовать словари для хранения параметров eid, например строка параметров “PDO.1;ant.2;bda.1;” должна быть представлена в виде {'PDO': '1', 'ant': '2', 'bda': '1'}




